和理非可唔可以改變抗爭模式 依家咁樣 無幫助

和理非可唔可以諗下
遊行 佔路 你地一堆無武力 唔敢郁手既人集結
會唔會只係一個 令你地自我感覺最良好既抗爭方法
因為曬到馬 好威咁 又睇到香港好團結好開心好安慰
既一個無撚用既方法

暴政唔會再怕輿論 民意
亦都知你地班人 做唔到啲咩 最多打爛幾塊玻璃
亦知 就算比你地揸住佢個春袋都好
唔好話揸爆 鳩毛都唔會蚊一條

咁不如 你地番曬屋企 打網戰 向支那輸出革命思想
落區宣傳反中資 搵大陸人傾革命
Mtr不合作 罷工 罷市 阻佢開市 去某機構彈出彈入阻佢發達 仲有效啦
用同樣既人力 資源 做啲要脅到 威脅到支共 港共暴政既事 好過啦

做啲傷害到政權既野 得唔得....